我係廢中，唔衝得可以做咩 - 致同樣都是中坑但想行多步既朋友

首先，年青人，對唔住
我垃圾，我無用，我念在家中兩老，念在一份帶來穩定收入既工作，唔想家中嬌妻擔憂，唔想屋企個化骨龍無得開飯，我無行前，我頂多去下遊行，612經過現場企行人路
你地好叻，仁義禮智勇兼備，叻到我覺得自己阻住地球轉，更加令我安心咁行埋一邊，見證你地創造一個又一個歷史，不斷為香港添加動人既歷史時刻
去到呢刻，我會諗有咩我地呢班廢中較你地容易做到，而且對件事有幫助呢?

相信好多中年人，不論男女，都係諗緊呢件事，唔好諗，我俾埋方法你，大家一齊做

首先分析返我地有咩班後生相對少D
1) 錢，照計咁鍚身做到廢中都係因為有唔少利益框住；
2) 傳意能力 (分析能力/表達能力)，同樣，心理想偏向運動既都應該讀過下書，分析能力唔會差，再加上社會經驗較多，我地知道咩時候講咩人地會易入耳;
呢兩樣好多人或者後生仔都有，但接下來就係緊要既野:
3) 人脈，做到廢中，你係自己個行或者任何圈子點都有少少地位，分分鐘係老細或者頭目級，講句野俾NOBODY係有說服力，或者根本賣你怕;
暫時係咁多，諗到再加

咁可以做咩幫到手?拋磚引玉俾少少建議，絕對安全，絕對合法，唔阻你好耐，俾埋LINK你

1) 培育有骨氣傳媒
香港得一間有骨氣既傳媒係唔夠，大家要不斷幫助有骨氣，會報導真相既傳媒，避免一個死人台獨大，培養自己小朋友同家人多角度吸收資訊同分析能力，做得廢中個千幾蚊你跌都跌左
支持蘋果日報連結：
支持立場妹妹連結：
NOW CABLE個堆自己訂
文宣登廣告就量力而為，支持幾多都好點都支持下
應該仲有好多，以下歡迎補充

有事就買定物資
午餐肉又好，水又好，廢中有的是錢，買多少少幫百佳抬價不為過，你屋企人用唔曬食唔曬就拎去接濟有需要朋友。

運用自己影響力
做得廢中，可能有班人跟你搵食，唔知有無人睇廚房佬條片，無一個伙計還口，點解? 唔係因為廚房佬感化到佢地，而係佢地唔敢出聲。係自己有影響力既群體入面，FB又好，WHATSAPP群又好，得閑講下自己分析論據，幫佢地個腦洗白。有班人會覺得你係老闆會英明D，你咁講實有你道理之類，慢慢導佢地。

吸納中間派，莫屌票
相信好多同年紀既人成日口講我討厭政治，我唔理黃藍我反對暴力之類之類。你話佢地港豬，永遠無法叫醒裝睡的人等等係無意思的。呢班人一係掛住搵錢個腦咩都唔諗，一係就只係識做返工既野，個腦係空心既。唔緊要，你擺野入去，唔好話佢地，讚佢地有能力先，慢慢發揮自己既傳意能力，引導佢睇多少少，慢慢等佢地自覺為香港出左分力，叫佢地動用資金撐下立場之類，呢類人一定會認自己係好人，安份守己，你就用呢條路出發，慢慢引導佢，最緊要係不斷口頭讚賞佢，等佢慢慢試下試下走下前D走下前D，當教小朋友一樣就得。記住，不要指責，不要指責。對一個唔識分析太多，你用反面既語氣佢只會覺得你係攻擊佢，咁完全無意思。

重建家庭關係，決不分化，一個都不能少
好多家中長輩係深藍，都係出自一個愛子女之心，唔想仔女受傷。對廢中既父母黎講，佢地會緊張你份工，緊張你無仔生，緊張你俾唔到家用佢。我地作為廢中唔似後生咁可能仲要家人養，仲要分分鐘係家庭經濟支柱聲都可以大D。但講到尾，大家都係愛大家，除左本身會傷害自己家人既變態以外，家人最後既歸屬都係家人。係呢一點而言做論述，講下例如通過左條例我可能連工都無埋俾人取代呀，唔知踩中咩位俾人送上去個孫就無得食呀之類。記住，你唔會改變到佢地所有諗法，你只要將佢地拉返去中立就得。講返俾佢聽成家分開兩個陣營互相指責既話，只有林鄭先會得益，大家掛住互片既話佢就有位抖氣，呢個係好毒既離間之計，千萬千萬不要中計。

血債票償，一票不能少
用返我地既影響同傳意能力，記得自己投票，叫身邊人投票，投邊面唔使講啦。

聘請年青義士
呢場仗有排打，我地既年青人即將承受慘痛既代價，佢地可能有人會被控，無人肯請，我地廢中當中有招聘請人能力既，請佢地，咁有行動力既後生仔一定幫到手過班老SEAFOOD。

拋磚引玉完，我無野講了，如果都有中佬中女有建設性意見，大家集思廣益下

不要分化，對準目標，五點訴求，缺一不可

推 不分化 不割蓆

每人行多一步就好有用，推！

推
我無嘢講

會一直課落去
有錢都買唔到

多謝你
有你地我地後生仔先可以無顧慮去做

推

我無野講

錢真係唔知點幫
以前有大台就捐大台
而家都唔知點捐
D後生仔自己出錢又出力 睇見心酸

其實好簡單，有野餐活動帶個人出黎就得，人數對我地黎講好重要

支持傳媒
蘋果
立場
獨立媒體網之類
月捐又得
單次捐又得

買物資，之後派街坊
你再有錢d既攪個關愛基金都得

呢個基本盤黎，但好多廢中如我真心怕呢樣怕個樣，所以先有感而發講返唔行前係後面都唔表示咩都唔可以做

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

[url]200萬人既社運購物平台

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有興趣可加入，
你既社會經驗，可能會幫到我地

得架喇, 做到自己可以做既野啦, 唔使咁多嗲, 心照!

岩岩見到
中佬中女們出手啦

留意到好多人想課多啲金畀蘋果。 嗱， 我教你

星火同盟，不二之選

立場
星火
傳真社
蘋果

野食其實唔洗
你捐一皮野出黎print傳單
啲傳單多到壓死人都得

再唔係有時間
join下年青人派傳單同街站嘅活動都得
行過見到買少少凍飲比佢地支持下又得
將啲文宣圖sd去唔同群組亦得
千奇唔好覺得自己幫唔到手

可以做針
多啲留意吓對家做緊乜
見到有唔妥就通報

中坑應該易啲令對家無咁有戒心

「有班人會覺得你係老闆會英明D」

真係有咁嘅人？香港腦細多過老闆

和理非中感染廢中先有用
後生嘅同佢哋傾只會被屌廢青聽唔入耳
要靠你哋理性分析比班廢老廢中聽

我無嘢講

傳單同口罩好重要
好多人仲用緊普通口罩..

真係有，好多人年齡階級先決，講咩睇左你身份地位先

多謝

同埋我地呢班中坑既影響力係比自己想像大
無人咁講我地唔做野攪攪震廢青
單係呢點而言要吸納遊離份子同淺藍係較易

巴打，我仲廢你好多
多謝你

多謝你
好多中年人都只會覺得我哋搞事

幫推

推一推

Agger

我都係中坑，我都想做啲野。因為你地我發現香港原來仲有救…我已支持蘋果了。亦一直睇Now唔睇cctvb好耐，因為我屋企係裝左統計用戶收看，所以我更加絕對不能睇cctvb！我會盡力出錢支持你地

唔分化唔割蓆，有錢出錢，有力出力！！！！！！！！！！推

擺街站果陣陪佢地一齊留係度
班藍絲廢中見得小貓幾隻，個個個樣又細個就㩒住佢地黎恰
一多人，有班大人係度佢地即刻收曬皮

呢個認同
如果中學生走埋去啲廢老度講道理
90%俾廢老覺得食鹽多過佢地食米

中坑傾呢啲，起碼無左個barrier先